\SetVersePairs{
  {\item \VSup{2}Præoccupémus fáciem eius in confessi\MediatioC{ó}[ne,] et in psalmis iubilé\TerminatioCI{mus}[ ]{e}i.~\Responsorium}%
    {\item \VSup{2}Ao seu encontro caminhemos com lou\MediatioC{vo}[res,] e com cantos de alegria o ce\TerminatioCI{le}{bre}mos!~\Responsorium},
  {\item \VSup{3}Quóniam Deus magnus \MediatioC{Dó}[minus,] et rex magnus super om\TerminatioCI{nes}[ ]{de}os.~\Responsorium}%
    {\item \VSup{3}Na verdade, o Senhor é o grande \MediatioC{Deus}[,] o grande Rei muito maior que os deu\TerminatioCI{ses}[ ]{to}dos.~\Responsorium},
  {\item \VSup{4}Quia in manu eius sunt profúnda \MediatioC{ter}[ræ,] et altitúdines móntium \TerminatioCI{ip}{sí}us sunt.~\Responsorium}%
    {\item \VSup{4}Tem nas mãos as profundezas dos a\MediatioC{bis}[mos,] e as alturas das montanhas lhe \TerminatioCI{ter}{ten}cem.~\Responsorium},
  {\item \VSup{5}Quóniam ipsius est mare, et ipse fecit \MediatioC{il}[lud,] et siccam manus eius for\TerminatioCI{ma}{vé}runt.~\Responsorium}%
    {\item \VSup{5}O mar é dele, pois foi ele quem o \MediatioC{fez}[,] e a terra firme, suas mãos a mo\TerminatioCI{de}{la}ram.~\Responsorium},
  {\item \VSup{7b}Nos pópulus pascuæ \MediatioC{e}[ius] et oves ma\TerminatioCI{nus}[ ]{e}ius.~\Responsorium}%
    {\item \VSup{7bc}E nós somos o povo e seu re\MediatioC{ba}[nho,] as ovelhas que conduz com su\TerminatioCI{a}[ ]{mão}.~\Responsorium}
}